係林鄭聲明在先 係狗開槍在先

呢班人恨不得殺曬全部香港人